記者保護隊有無得諗？

保護前線記者安全

行唔到咁近黑警喎
有時記者係黑警隔離影相被推
點有人可以走近保護佢地

唔好on9

同執垃圾一樣係極on9街為

唔好on9到時又入示威者搞事

記者有一定公開認受身分，被打係可以做大新聞，絕對有利

到時咪又係俾人拉走

記者係第四權咪搞人

咪撚唸住扮記者啦屌

柒少陣

打仗會唔會專登有一隊人係專保護戰地記者呀自己諗吓

如果你保護，咁咪被人屌記者同示威者有關係，仲點會信記者係中立？

咪害啲記者 唔該晒

如果保護記者隊比人打，咁實會引左更多人去北角，正中下懷